美國駐美領事館又挑小粉紅機 你們在中國能不用VPN就上推特嗎？

親愛的粉絲們，做個小調查，你們在中國能不用VPN就上推特嗎？

中國駐美國大使館的推特賬號有多少粉絲？ 六萬零五百。
中國駐巴基斯坦大使館的推特賬號有多少粉絲？ 十一萬兩千八百。
駐巴西的呢？ 七萬兩千六百。

美國的推特在中國呢？
好問題:推特在中國是被禁的。